\documentclass[11pt,oneside,final]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{qrcode}

\usepackage{tabularx}

\qrset{height=5cm}

\title{Matchmaking Projektowy}
\author{Piotr Suwała}

\newcommand{\sectionbrk}[1]{
  \filbreak
  \section{#1}
}

\newcommand{\entry}[2]{
\huge{\textbf{#1}:} & \huge{#2} \\
}

\newcommand{\goodbad}[3]{
\subsubsection*{#1}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
dobre & złe \\
#2 & #3 \\

\end{tabularx}
}

\begin{document}

\begin{tabular}{l l}
\entry{imię i nazwisko}{Twój Stary}
\end{tabular}

\section*{6 May 2020}

\subsection*{Co Ci się podoba w projekcie?}
\subsection*{Co chciałbyś poprawić w projekcie?}
\subsection*{Co chciałbyś by projekt Ci przyniósł?}
\subsection*{Co Cię motywuje by być w projekcie?}
\subsection*{Co sądzisz o innych osobach?}

\goodbad
{Angelika}
{x}
{x}


\goodbad
{Jarosław Godwin}
{x}
{x}

\goodbad
{Jarosław Danielewicz}
{x}
{x}

\goodbad
{Marcin Barzyk}
{x}
{x}

\goodbad
{Rafał}
{x}
{x}


\goodbad
{Piotr Kościuk}
{x}
{x}

\goodbad
{Piotr Suwała}
{x}
{x}


\end{document}
